突發！！sammi表態！

即係唔會離婚？

唔離婚，都啱既
因為離左，都只係善左老鼠

似唔會

當中也有試煉，中！

支持 Sammi 嚴格執行家法

九叔！

許志安跪左48小時玻璃

老鼠安應該唔敢再有下次 又唔係好壞男人 當買次教訓

上帝早巳預備

以後食能住老鼠啦

可以繼續玩

佢真係好似當呢個係上帝比佢/佢地嘅考驗咁款去接受呢件事....
唉....唔明，唔理解，祝佢好運

Sammi 演唱會重點唱落去

我買咗飛都唔知睇唔睇好 ......

Sammi 每唱一首歌，都有佢一個獨特故事

佢亦投放大量感情演繹

想像唔到要對住成萬人唱咁多場會係點

希望真

耶撚心態，我地d凡人唔會明架啦

根本做賤男 先可以係依個世界生存

好心死港女 咪屌人出軌叫雞啦 拎來賤

都已經係原諒垃圾安第二次啦
辛苦哂佢...
今次選擇咗原諒, 咁就要有心理準備嚟緊嘅第三次

R撚爆頭

唔係考慮
100段婚姻入面有90段都係會有婚姻問題
咩範疇都有
婆媳
經濟
精神病
第三者
甚至叫雞呢啲野真係家常便飯
下下都離婚咁香港無幾多個係有完整家庭了
唔係當考慮 而係咁都無乜計
尤其離過一次婚 衝擊唔會好大
與其諗咁多不如慢慢等件事淡算
起碼年老有人陪
依家話離題就繼續比你地大做文章
無乜必要

講得好過馬明太多

做好女人既下場就係咁
不斷被人背叛

都估到
好似周慧敏咁
啲老女人多數都會盲目相信婚姻而唔肯放手

其實如果另一半同過你以外既人扑野（未一齊） 你又接受到 點解又會介意呢單野？

老鼠安
成世人跟住個大仆街

咁都有得比較

On99

似唔會divorce

On9

其實咁有錢, 又有面, 自己一個咪更開心
日日擔心條佬又出軌, 真係好無謂

每個人心目中 接受事情既能力都唔同
可能要佢原諒人
仲易接受過 要自己重新開始識應一個人

始終可能覺得鼠安係最熟悉自己既人
一時三刻要放棄佢唔易

神嘅教導：
呀當偷食禁果都可以原諒

神嘅愛係可以超越一切

正室既大氣更顯得狐狸精卑鄙無恥

神的考驗

離婚仲邊度有人要呀 緊係唔離啦😂

sammi好愛安仔

外圍出咗盤啦

1. 許鄭分居 1 賠 1.1
2. 許鄭離婚 1 賠 1.3
3. 馬黃分手 1 賠 1.1
4. 無事發生 1 賠 80
5. 許黃永結同心 1賠 80
6. 許搵韓紅告解再翻食 1賠 5
7. 蔡一智同杜德偉出黎頂 1賠 999
8. 馬許換妻成功 1賠 9999

中共?

點會呀，多金又keep 得好，大把男人爭住要。
係老鼠唔識珍惜

五兜幾，有錢有面，見盡人間善惡
但根本敵不過內心寂莫

冇計

出去玩唔緊要 最緊要識返屋企

只係暫時壞左
希望杜生之後生生性性....

多謝老婆

安仔下次會小心啲㗎喇

可以安心去鯉魚門了

大家咁多年感情就算再衰D都估到會原諒啦，周慧敏，李心潔就係例子

係囉...
身邊日日夜夜都有個曾經出賣自己嘅人行嚟行去
會開心咩...

要搵到藝人同你差唔多LV,都唔細,知你興趣 相處到既人 真係好難

當我自己猜度啦,唔好講咩 你又知人地諗咩

老鼠安：正！遲下又有得出去玩

做fd都可以互相扶持姐
而家咁樣原諒無哂面
要男人 日日包個唔同既都得啦

等演唱會.

do姐味又係咁
唔覺得有幾差

相反馬明一撚定要飛左隻臭雞
事業有成 大把係手既男人
要搵過正過賓穎既聽日就得

咁佢會唔會同黃心穎做返朋友？
耶穌話要原諒敵人70個7次

男人榜樣

港女

你啱
我諗佢以後都係隻眼開隻眼閉咁過埋呢一生
真心悲哀
諗下, 啲女人為錢嫁有錢佬, 起碼都可以做少奶奶
條垃圾安仲要食軟飯嘅, SAMMI真係慘過做雞

老鼠安大陸仔真係三生有幸，以後做人醒啲啦

不g持了

do姐堅強嘛,sammi連抑鬱症都有

離婚要俾人分一半身家 仲益埋賓穎

都好正常既，預左會原諒
佢對老鼠安感情咁深厚，但而家佢所一直相信既事情一下子崩潰左，無左依靠，個人真係隨時會痴線
有時未必係佢睇得開放得低，可能只係佢唔想放棄自己一直既信念，只能夠祝福佢望個老鼠安真係生性啦

依家張床都分埋比賓穎

其實咁講完 許志安可以肯定唔撚洗番身都得

或者唔係我地年齡層可以理解，上左年紀女人嘅可能只係要一個靈魂伴侶/一個家人陪佢行埋落去....
而男嘅應該到80歲都仲想追求一個性伴侶陪佢繼續屌落去

婚姻關中共咩事

馬黃分手

過埋呢關又昇華，體驗到愛情另一層次

係愛呀，哈利

都算有分(兩日)居嘅

搵返左自己

安仔: 老婆, 我下次會小心D架喇, 會戴口罩

我了

大家都老喇，由其係女人，仲邊有條件再轉過件丫

死還死 七孔流血還七孔流血
老鼠唔洗離婚，但可能每朝7點跪LEGO跪到訓教

你都傻既